破產管理處合約二級做唔做好

依家做緊big4 audit狗 做左一年左右
岩岩收到破產處offer 但係係半日合約n 仔

到底轉唔轉工好
n 仔係唔係冇可能轉perm

pish

呢個位好似出過ad請長工

N仔都要跟公開招騁程序去考
不過係做過in果陣有優勢咁解

係呀巴打但係我果時唔知頭唔知路報左合約

最近果次你有冇報？(好似大約一個月之前)

果時ot 到完全冇時間 唔知出左perm 所以冇報

big4 唔係好前景過入正苦咩? 仲要係N仔位未必比你不斷續約, 好似唔多穩陣wor
但如果你想養生當我冇講過

半日咋喎

係wor, 仲要係半日, 份人工少到咁, 巴打你都係留番係big4繼續做生不如做熟吧啦?

sor 巴打我手殘打錯 係半年

big4 真係好辛苦 有時ot 到凌晨會想跳樓
利申：廢青

人工果到我當就算少左, 你如果做正苦N仔唔駛OT果到補番數
前途果到真係好睇你坐唔坐得正, 正苦N仔有D位未必會無限續, 如果你完contract唔續你諗住點先? 正苦N仔就有經驗等你可以第時apply正位果陣有D優勢, 但你同街外人鬥爭正位果陣, 我覺得都係Interview呢D地方影響得多D
始終如果係perm轉工去做合約個保障少好多, 真係捱唔到先好轉

搭單問 有冇人報左perm 個份有收到interview?

我報完乜消息都冇